龍和被困應該點走

龍和 龍匯都出唔到去

我都想知 推

龍和一直都係易攻難守

大量狗

中環灣仔繞道
IFC入

灣仔出口有兩個

而家警犬似想用圍城黎拖到八點

注意灣仔有兩個出口

入面有無狗埋伏

一定會有但起碼距離近啲

可以一試